有無廢青想返part time啊？

嚟我公司見工啦

只限囡囡 時間彈性
快啲來見工啦 唔見我走唔到啊嗚😭😭😭

ok

靚過你索過你ok?

係咪真 救星

難搵啲

係咪真係有？
幾錢個鐘

咩工嚟？

me

診所

留個Tg傾？我有朋友想入行

要做啲咩 助理？

留個Tg傾？我想入行

我想返啊
利申藍絲

咩區

80KG 可唔可以返?
利申: 藍絲

有j絲打得唔得

有咩條件同邊度返？

推

有性趣，可唔可以留個tg黎

++me tg id dcupbeauty

做我part time boyfriend就得